想整合一個良心小店white list

呢排成日見到罷食邊間 罷買邊間
好似我沉日出左個罷飲多間珍珠奶茶post
都有人提議不如整個white list
究竟邊啲商戶係可以 / 值得幫襯
入得呢個white list 既要有實質行動支持過今次呢個活動
派過物資 / 有罷過工 / proof 到佢係良心老闆 etc
even online shop 我覺得有實質行動支持過
都可以加入埋個list 到

但我一個人無可能知道晒所有良心小店
所以我希望集合大家既力量 一齊報料
報料時 需要有店名 同埋 proof 到佢值得入white list 既野
我暫時應該會以excel形式整合
如果大家有其他意見 / 可以提供其他幫忙 歡迎提出

自推十次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

再推

推啊

721 811

push

有人整緊 遲啲好似話會出APP
有資料就去填表 唔係餐廳都可以填(揀不清楚)
以下轉自data team TG GP (無share link)

推

有人整緊 你爬下

光復香港
時代革命

我諗住簡單整個excel先
等大家可以睇住先又可以keep住update?
有app當然最好啦
但整個app出黎需要啲時間

隔離有個罷食APP
樓主可以同佢合作下

已入gp